有冇人同我一樣開始唔戴口罩

反蒙面法勝訴

武肺爆唔起 疫情回落

決定要自己攬炒 全民唔戴罩

唔通你覺得有

你自炒先囉

前排未大爆發有